［即時］灣仔油站外兩個戴住耳機男人

單邊耳仔戴耳機

手足自己睇住，小心

推

pish

組隊叫佢攝衫

腰包有可疑

攝衫

單邊耳機一定係鬼,叫人啦神獸召喚

即刻叫人啦仲放上黎

push

拍佢個袋

CALL馬
問清楚

Good Idea

拍佢膊頭問路，因為周圍太多人比較嘈，要大大聲。

喂

跟甩咗
麻煩各位幫眼留意
唔會得一個

呀SIR 你跌左支槍

一定

狗係有形有格有樣有表情神態睇，佢兩個企個格已經出賣左佢!

髮型似狗 要幾邊短 只可以留上

叫佢比大家聽下耳機講咩

唔好捉鬼 玩自己 搵人吊尾就夠

同時要準備路線散水 有狗會支援

120% 狗

提防

依家點入黃大仙

手足 小心！

無裝繼續行，有裝要分開散水，附近會有埋伏，
一定唔止兩隻。

灣仔來。
要番黃大仙暫時仲有巴士。入境處大樓站有巴士去紅隧。

淨係影相無fc係解決唔到問題，放任臥底睇住佢走只會害死人，
下次見到唔好諗咁多，有懷疑就跟踪佢或者直接同佢打聲招呼試下佢啦

好撚正
尤其是叉住隻手

似

９９％係。

犬隻一定要聽主人ＯＲＤＥＲ，凡帶耳機頭髮剷青，九成九都係狗。

唔好話咩唔好捉鬼啦
捉錯好過佢之後捉手足呀

無裝和理非五筒咁圍住佢哋行，新算佢哋發圍都可以阻一阻。

灣仔方向，有大量豬籠車同蒙面狗著黑衫，兄弟小心！

i love popo

攝衫!!!!

攝衫 唔攝就召喚